*** 13/02/2014

Construire la base de données nouvelle avec toutes les clefs étrangères et les nouvelles tables.  Done

Ajouter classe Image pour la gestion des images pour chaque produit.

Identifiant utilisateur admin@admin.fr
Mot de passe admin

